我愛IU

慶祝IU演唱會
柏斯光輝 11.5 角大

g

此post已完
IU已死

Iu BB

G

麻友先係

麻友係g 係公廁

你有病？

iu

佢無講錯

咪臭係 麻友=雞
呢個定律黎 仲準過Curry

agger

IU 車路士10.5角球大

iu=g

IU愛我

兩場

IU係雞
iu is chicken
아이유는 치킨입니다

世界上不止一隻雞

但世界上得你一個綠豆仔

IU IU
曼聯 2/2.5 入球細

CF格蘭納達 第一隊入球

飛燕諾 10.5 角球細

IU

大家鍾唔鍾意IU料？

IU料
柏斯光輝 11.5 角球大
車路士 10.5 角球大
曼聯 2/2.5 入球大
CF格蘭納達 第一隊入球
飛燕諾 10.5 角球細

IU愛大家

我覺得樓主曲線引人話iu 係g

垃圾IU

唔準咁話IU

羅馬 11.5 角球細

無人理

g持反手

多謝IU

IU料

柏斯光輝 11.5 角球大
車路士 10.5 角球大
曼聯 2/2.5 入球細
CF格蘭納達 第一隊入球
飛燕諾 10.5 角球細
羅馬 12.5 角球大

IU是最好的

好啦 今日就咁先啦 IU愛大家

IU係咁嘈住要我攬 訓唔到
決定出多場
獨立隊 9.5 角球細

IU料

柏斯光輝 11.5 角球大
車路士 10.5 角球大
曼聯 2/2.5 入球細
CF格蘭納達 第一隊入球
飛燕諾 10.5 角球細
羅馬 12.5 角球大
獨立隊 9.5 角球細

仲係無人理⋯

iu😹

笑llm

CF阿美利加 10.5 角球細

IU料

柏斯光輝 11.5 角球大
車路士 10.5 角球大
曼聯 2/2.5 入球細
CF格蘭納達 第一隊入球
飛燕諾 10.5 角球細
羅馬 12.5 角球大
獨立隊 9.5 角球細
CF阿美利加 10.5 角球細